# Git Basic Ex6
- Tình huống : bạn đang ở nhánh f1 bạn commit nhưng phát hiện ra mình đã commit sai, muốn undo lại những thứ bạn cần làm	
- Việc bạn phải làm: undo lại những thứ của lần commit "accident commit" , nhưng phải giữ nguyên lịch sử commit	
* Tạo 1 file doc.txt nêu chi tiết các bước thực hiện
